有無人村屋有裝太陽能

有無人有裝/準備裝

我有朋友識人搵左間公司裝
佢自己都裝左 我覺得ok都諗住裝

遠水 希望有4000和理非幫手

幾耐先回到本

裝要幾錢，幾耐先回本

我fd計過 應該6.5年左右
之後開始 淨賺

睇你裝咩

更正 3.5年回本

我已决定裝了

如果有巴絲都裝
可以留tg比我

賣番電比電公司都幾抵happy
幾年後淨賺每個月4000

成本幾多先

可參考

當你起10萬 一個月中電同政府買番你3000
幾年回本

巴打裝左未？留個tg 傾下
我都想裝

@TCC1777

我裝左12塊
慳左一個月電費

回本要諗埋maintenance同defect
但我係支持既

中電根本唔想買
佢得幾條友收貨拖慢黎做

但佢同簽左15年 同有政府資助
都係會買 有咩15年檢討再算
到時都回凸咗啦

其實我覺得最緊要係港府肯出資肋
有得執佢資助都算賺

你朋友咪係你囉，屌你老母